D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? node condisional.js
Selamat datang di Dunia Werewolf, John
Halo Penyihir John, kamu dapat melihat siapa yang menjadi werewolf!
21 Januari 1945

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? git add .

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? git commit -m "tugas_2"
[tugas_1 f88ed02] tugas_2
 2 files changed, 146 insertions(+)
 create mode 100644 tugas_2/condisional.js
 create mode 100644 tugas_2/string.js

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? git push -u origin tugas_2
error: src refspec tugas_2 does not match any
error: failed to push some refs to 'https://gitlab.com/Ekosandu/sanbercodeimrn0620.git'

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? git push -u origin tugas_2
error: src refspec tugas_2 does not match any
error: failed to push some refs to 'https://gitlab.com/Ekosandu/sanbercodeimrn0620.git'

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? git push -u
Username for 'https://gitlab.com': ekosandu
Password for 'https://ekosandu@gitlab.com':
Enumerating objects: 6, done.
Counting objects: 100% (6/6), done.
Delta compression using up to 4 threads
Compressing objects: 100% (5/5), done.
Writing objects: 100% (5/5), 1.56 KiB | 160.00 KiB/s, done.
Total 5 (delta 0), reused 0 (delta 0), pack-reused 0
remote:
remote: To create a merge request for tugas_1, visit:
remote:   https://gitlab.com/Ekosandu/sanbercodeimrn0620/-/merge_requests/new?merge_request
%5Bsource_branch%5D=tugas_1
remote:
To https://gitlab.com/Ekosandu/sanbercodeimrn0620.git
   c785642..f88ed02  tugas_1 -> tugas_1
Branch 'tugas_1' set up to track remote branch 'tugas_1' from 'origin'.

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? fit tugas_2
'fit' is not recognized as an internal or external command,
operable program or batch file.

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2

[.]              [..]             condisional.js   string.js
               2 File(s)          5,034 bytes
               2 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? cd..

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? cd.

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? cd..

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE

[.]                    [..]                   mintty.exe.stackdump
[sanbercodeimrn0620]
               1 File(s)            520 bytes
               3 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? cd sanbercodeimrn0620

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
?   dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620

[.]         [..]        README.md   [tugas_1]   [tugas_2]
               1 File(s)             24 bytes
               4 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? cd..

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git add .

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git commit -m "tugas_2"
[master (root-commit) 0e09898] tugas_2
 2 files changed, 11 insertions(+)
 create mode 100644 mintty.exe.stackdump
 create mode 160000 sanbercodeimrn0620

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git push -u origin tugas_2
error: src refspec tugas_2 does not match any
error: failed to push some refs to 'origin'

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git push -u
fatal: No configured push destination.
Either specify the URL from the command-line or configure a remote repository using

    git remote add <name> <url>

and then push using the remote name

    git push <name>


D:\SANBERCODE (master -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE

[.]                    [..]                   mintty.exe.stackdump
[sanbercodeimrn0620]
               1 File(s)            520 bytes
               3 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? cd sanbercodeimrn0620

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620

[.]         [..]        README.md   [tugas_1]   [tugas_2]
               1 File(s)             24 bytes
               4 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? fit tugas_2
'fit' is not recognized as an internal or external command,
operable program or batch file.

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? cd..

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? cd..

D:\
? cd sanbercode

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git add .

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git commit -m "tugas_2"
On branch master
nothing to commit, working tree clean

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE

[.]                    [..]                   mintty.exe.stackdump
[sanbercodeimrn0620]
               1 File(s)            520 bytes
               3 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? cd sanbercodeimrn0620

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620

[.]         [..]        README.md   [tugas_1]   [tugas_2]
               1 File(s)             24 bytes
               4 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? cd tugas_2

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2

[.]              [..]             condisional.js   string.js
               2 File(s)          5,034 bytes
               2 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? git checkout tugas_2
error: pathspec 'tugas_2' did not match any file(s) known to git

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? git branch
  master
* tugas_1

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620\tugas_2 (tugas_1 -> origin)
? cd..

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? cd..

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? cd checkout tugas_1
The system cannot find the path specified.

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git branch tugas_2

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? cd checkout tugas_2
The system cannot find the path specified.

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git branch
* master
  tugas_2

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE

[.]                    [..]                   mintty.exe.stackdump
[sanbercodeimrn0620]
               1 File(s)            520 bytes
               3 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? cd sanbercodeimrn0620

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? git branch
  master
* tugas_1

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? cd..

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git branch
* master
  tugas_2

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? cd checkout tugas_2
The system cannot find the path specified.

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git branch
* master
  tugas_2

D:\SANBERCODE (master -> origin)
? git checkout tugas_2
Switched to branch 'tugas_2'

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? git add .

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? git commit -m "tugas_2"
On branch tugas_2
nothing to commit, working tree clean

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? git branch
  master
* tugas_2

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE

[.]                    [..]                   mintty.exe.stackdump
[sanbercodeimrn0620]
               1 File(s)            520 bytes
               3 Dir(s)  151,655,374,848 bytes free

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? mkdir tugas_2

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? git add .
warning: LF will be replaced by CRLF in tugas_2/string.js.
The file will have its original line endings in your working directory

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? git add .

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? git commit -m "tugas_2"
[tugas_2 8ea55d2] tugas_2
 2 files changed, 146 insertions(+)
 create mode 100644 tugas_2/condisional.js
 create mode 100644 tugas_2/string.js

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? git push -u origin tugas_2
fatal: 'origin' does not appear to be a git repository
fatal: Could not read from remote repository.

Please make sure you have the correct access rights
and the repository exists.

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? git push -u
fatal: No configured push destination.
Either specify the URL from the command-line or configure a remote repository using

    git remote add <name> <url>

and then push using the remote name

    git push <name>


D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE

[.]                    [..]                   mintty.exe.stackdump
[sanbercodeimrn0620]   [tugas_2]
               1 File(s)            520 bytes
               4 Dir(s)  151,655,350,272 bytes free

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? cd sanbercode0620
The system cannot find the path specified.

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? dir/w
 Volume in drive D has no label.
 Volume Serial Number is 90B7-D971

 Directory of D:\SANBERCODE

[.]                    [..]                   mintty.exe.stackdump
[sanbercodeimrn0620]   [tugas_2]
               1 File(s)            520 bytes
               4 Dir(s)  151,655,350,272 bytes free

D:\SANBERCODE (tugas_2 -> origin)
? cd sanbercodeimrn0620

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? git branch
  master
* tugas_1

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? git branch
  master
* tugas_1

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? git branch tugas_2

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? mkdir tugas_2
A subdirectory or file tugas_2 already exists.

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_1 -> origin)
? git checkout tugas_2
Switched to branch 'tugas_2'

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_2 -> origin)
? git add .

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_2 -> origin)
? git commit -m "tugas_2"
On branch tugas_2
nothing to commit, working tree clean

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_2 -> origin)
? git push -u origin tugas_2
Username for 'https://gitlab.com': ekosandu
Password for 'https://ekosandu@gitlab.com':
Total 0 (delta 0), reused 0 (delta 0), pack-reused 0
remote:
remote: To create a merge request for tugas_2, visit:
remote:   https://gitlab.com/Ekosandu/sanbercodeimrn0620/-/merge_requests/new?merge_request
%5Bsource_branch%5D=tugas_2
remote:
To https://gitlab.com/Ekosandu/sanbercodeimrn0620.git
 * [new branch]      tugas_2 -> tugas_2
Branch 'tugas_2' set up to track remote branch 'tugas_2' from 'origin'.

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_2 -> origin)
? git branch
  master
  tugas_1
* tugas_2

D:\SANBERCODE\sanbercodeimrn0620 (tugas_2 -> origin)
?



















